[
    {
        "question": "Τα δεδομένα που πληκτρολογούμε στέλνονται άμεσα στο πρόγραμμά μας",
        "answers": ["True", "False"],
        "correctAnswer": "False",
        "photoURL": "q9q1"
    },
    {
        "question": "Είναι καλή ιδέα να ελέγχω float/doubles με τελεστή ισότητας (==)",
        "answers": ["True", "False"],
        "correctAnswer": "False",
        "photoURL": "q9q2"
    },
    {
        "question": "Πώς διαβάζω έναν ακέραιο με την scanf;",
        "answers": ["scanf(\"&d\", %num)","scanf(\"d%\", &num)","scanf(\"%d\", num);","scanf(\"%d\", &num)"],
        "correctAnswer": "scanf(\"%d\", &num)",
        "photoURL": "q9q3"
    },
    {
        "question": "Η συνάρτηση getchar() επιστρέφει μια τιμή τύπου",
        "answers": ["int", "double", "char", "Εξαρτάται"],
        "correctAnswer": "int",
        "photoURL": "q9q4"
    },
    {
        "question": "Η τιμή EOF είναι συνήθως ίση με τον ακέραιο:",
        "answers": ["1", "0", "-1", "42"],
        "correctAnswer": "-1",
        "photoURL": "q9q5"
    },
    {
        "question": "Ποιος είναι ο συνδυασμός πλήκτρων για να στείλω EOF στο πρόγραμμά μου;",
        "answers": ["Ctrl+Alt+Delete", "Ctrl+C", "Ctrl+D", "Ctrl+V"],
        "correctAnswer": "Ctrl+D",
        "photoURL": "q9q6"
    },
    {
        "question": "Η παραπάνω υλοποίηση της cat για τύπωμα του stdin είναι σωστή",
        "answers": ["True", "False"],
        "correctAnswer": "True",
        "photoURL": "q9q7"
    },
    {
        "question": "Έδωσα την ακολουθία \"42 hello 43\" στο πρόγραμμά μου scanf(\"%d%d\", &n1, &n2); Ποια η τιμή επιστροφής της scanf;",
        "answers": ["42 42", "42 43", "1", "EOF"],
        "correctAnswer": "1",
        "photoURL": "q9q8"
    },
    {
        "question": "Πόσες διαφορετικές τιμές μπορεί να πάρει η τιμή επιστροφής της getchar();",
        "answers": ["0", "128", "256", "257"],
        "correctAnswer": "257",
        "photoURL": "q9q9"
    },
    {
        "question": "Τι ισχύει για το πρόγραμμα: while((c = getchar()) != '\\n') charcount++; printf(\"%d\", charcount);",
        "answers": ["Θα τυπώνει 0 1 2 3 μέχρι να δώσει ο χρήστης αλλαγή γραμμής", "Δεν είναι δεκτή C","Δεν θα τερματίσει ποτέ εάν ο χρήστης δώσει EOF","tl;dr"],
        "correctAnswer": "Δεν θα τερματίσει ποτέ εάν ο χρήστης δώσει EOF",
        "photoURL": "q9q10"
    }
]